import { Appear, Embed, Notes } from 'mdx-deck'
import { CodeSurferLayout } from 'code-surfer'

# Hello there 👋

<ul>
  <Appear>
    <li>
      My name is{' '}
      <b>
        <a href='https://febriansyah.id'>FEBRIANSYAH</a>
      </b>
    </li>
    <li>
      Because Febriansyah is popular name, you can call me <b>FEBRIANSYAH.ID</b> 😆
    </li>
    <li>
        Founder{' '}
        <a href='https://sekai.id'>
        <b>SEKAI.ID</b>
      </a>
    </li>
    <li>
        Co-Founder{' '}
        <a href='https://infosrk.club'>
        <b>infosrk.club (URJA)</b>
          </a>
        </li>
    <li>
      Freelance Website Developer (Use Wordpress, #YangPentingCair)
    </li>
  </Appear>
</ul>

<Notes>
  perkenalkan nama saya Febriansyah, karena nama Febriansyah sangat yang pakai kalian bisa panggil saya Febriansyah.id, saya founder sekai.id, saya co-founder infosrk.club / urja,
  saya freelancer web developer pakai wordpress aja yang penting cair :D
</Notes>
